財神到 財神到 就封鎖街道

財神話 財神話 我屌你老毛

自己唔覺得尷尬都幾好笑

疫情到 疫情到 就封鎖街道

邊個話佢唔覺

淋病到 淋病到 封鎖這街道
淋病話 淋病話 今晚搞兩到
淋病到 淋病到 好走快兩步
今晚佢搞X你 你冇前途

巴好幽默
好鍾意聽你講嘢

闔府慶新歲 喺隔離營
淋病佢多仆街 無樣強勁
又祝佢今年 奶鑊唔昇
朝晚都失歡笑 無晒前程

樓主你番教會 好有前途

人唔到 人唔到 賓館快兩步
入去啦 入去啦 封區不進步
財唔到 糧唔到 今晚冇去路
天天都騷擾你 你食條毛

油麻地 尖沙咀 一一都封哂
黃大仙 深水埗 封閉式摺埋
陳肇始 陳茂波 好走快兩步
巴打他返教會 好有前途

唔岩音

林鄭到 林鄭到 popo來封路
林鄭話 林鄭話 今晚封呢到
林鄭到 林鄭到 好走快兩步
得到佢睇到你 你冇前途

林鄭到 林鄭到 街坊好撚燥
林鄭話 林鄭話 封窩打老道
林鄭到 林鄭到 黑警喺晒度
今晚佢封鎖你 你冇前途

願中國今年 衰過舊年（nin4 「年代」個「年」字嘅發音）
成日冇吉星照 百事唔掂
共親友不見 再變成gay
朝晚傷悲不忿 衰透萬年

淋病到 淋病到 好心冇好報
淋病呀 淋病呀 今晚搞兩度
淋病到 淋病到 好走去印度
今晚佢搞9你 你冇前途
啦啦啦⋯⋯
淋病到 淋病到 好走快兩步
聽朝佢數9你 你冇前途

賀所有巴打 花結並頭
還望各位工友 百業成就
大家喺英國 快樂無憂
聽隻歌輕鬆下 拋卻恨愁